泰國足球隊困洞穴單野，人性陰暗面好快出現!

我講既唔係人食人，而係多隻香爐多隻鬼，困洞穴呢個題材，而家有13個人知，13個人清楚事件來龍去脈，被困時既所有經歷，一旦救哂出來，成個故事版權就要分13份。

本人不排除當中有人會萌生貪念，殘殺同伴為求謀取最大利益!

。。。

你呢個諗法算唔算？

有命先諗落去

係好快岀現呀 岀現係你條撚屌身上

爭住出嚟柒

出現了

樓主快D走 你咁樣爆左出黎 好快到你

12個小朋友可能未識咁諗，但要小心個教練

點解依D行為係陰暗面？係生死邊緣，自私係好正常嘅事

出左黎先會諗

白痴

硬係覺得個d 唔係人黎 似撞鬼

殘殺又唔敢既,, 仲未搵到就話有得頼遮,,

同意陰暗面,, 會出現好多指責,, 好多話一早叫唔好入, 但都跟大隊入, 或者好似聖母峰之死咁好多版本